有冇絲打想收聖誕禮物🎁

有份禮物但唔知送俾邊個好

點解要係指定絲打呢

For女仔用

厹

Me

得一份

咩黎架 不如交換禮物？

交換禮物啦

Dick in a box?

你地想交換？

俾我

有丁絲打得唔得

我要呀

俾邊個好

有伴侶既應該唔岩用

冇人要

送自己

我要

點聯絡呀

咁你俾邊個呀

樓主用呢招識絲打 高招

係囉，唔夠分喎

唔呃大家了 其實份禮物係我自己
仲有冇人想要

真係咁想要

要呀

我要 利申hehe

真架？ 你咁講我好感動

898

Telegram ar id lohengrin

我留番隻左手俾你呀

左擁右抱

有冇好心人收留我

Sosad

冇追po 不過都要

仲未送到？

係咪要呀

未

收禮物喇

💔

咁一定係m巾

開左估